陳同佳自首左未呀？初心呢？

殺人犯周街走

佢心情好翻未

佳哥自首唔洗你教

香港真係逃犯天堂

愈自由得耐，點會咁on9走返入去坐

元朗有一大堆白衫逃犯

所有狗宿都係

On9, 依家響豪宅屌緊閪啦, 仲初心!